人民日報--歐盟有必要顧及十四億中國人民感受公開譴責捷克，否則中國會減少對歐洲投資

想笑

講出嚟都笑大人個口

老裕認同

老衲正常好多，至少有話點做。